是靚午 重遊觀塘

墨西哥風味烤雞上腿肉，配香草薯蓉
印老闆精心調配的美味餐單
雞扒有孜然粉調味，配埋芝士汁味道咸香而不搶
薯蓉香滑細膩，又保持到啖啖薯仔原味，而且份量超多
配餐周打湯有粒粒蔬菜同薯仔
50蚊就有咁享受唯有觀塘

又一個食垃圾都要post上嚟

分享美味

你試下觀塘牛頭角$50搵我正常嘅午餐食俾我睇

Btw 藍定黃

屎都美味 樓主識食

印老闆藍定黃

點會搵唔到搵唔到唔識帶飯嘅
最on9係搵啲垃圾再介有煞事咁影相開post同人講食垃圾食得好開心

50蚊大把啦

你食開咩

麥記姜b餐

可能屋企有大廚

呢個po完全係浪費網上資源

咁你搵到未

BBQ 我覺得真心高汁

對得住價錢
係坐得逼啲